有無人去過台灣體檢？ 報告香港認唔認受

最近睇緊d 體檢野，發現台灣平好多
買埋機票，檢查埋再玩多幾日都仲平香港一截
有無人試過？？

我concern 假設驗到有事，香港認唔認受個報告。個中介就話認，但佢梗係老閪都話認

有無巴絲有經驗？

會認個報告
然後轉介你去本地醫生再做一次詳細檢查

巴打試過？

有fd個細佬喺台灣讀大學返黎嗰陣試過
佢會照睇你份report但係就叫你喺香港再check過
有矛盾一切以香港為準
咁你明唔明

明白明白

台灣嘢喺香港真係...
過幾年連獸醫學歷都唔認

因為香港大check 真係貴， 郁d 都幾皮
所以睇下其他option

你純粹當check, 有咩事先醫, 其實係ok